21/22 NON-JUPAS 專區 [5] 慎防慎防伸手黨之新年快樂

每年一度既non-jupas又到了, 巴絲們都可能收到Offer / Interview通知, 希望你們可以提供呢啲資訊造福下年師弟師妹,
即使有interview冇offer都希望你地留低啲有用既資料, 俾大家作為參考
多謝你地既付出

2020-2021 Non-JUPAS 資料庫
填offer

睇offer 資料

各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:

1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:

HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKU Space 官網: 已轉換文字為連結

CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

2019-2020 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

2020-2021 Non-JUPAS 資料庫
填offer

睇offer 資料

2020-2021 Non-JUPAS 資料庫
填offer

睇offer 資料

2021/2022年度Non-JUPAS interview & offer Survey
填問卷：

睇資料：

Telegram group: Non JUPAS 2021

祝各位今年收offer

lm

大學放假 近排冇offer出

Lm

繼續祝大家收到想要嘅offer

有冇人同我一樣bu個網
揀program呢個位係no option is available?

LM

lm
Offer god

有無揀報year 1 定 year 3先

屌得左
係我skip左佢揀year嗰行
Thx ching
祝爆四入心儀大學

有冇人知city 推薦信擺邊個位 ？

想問下有冇師兄報左BU既biotech
洗唔洗interview

好似有

想問下各位ching
如果要後補GPA,IELTS成績同reference letter係咪直接入翻去application個網到upload就得？

Yes

想問upload dse cert係咪剩係要打直嗰張 唔洗橫嗰張？

有無人ching收到 CityU Finance offer?
依加只收到 IM interview

Yes,打橫個張只係通知書，未係正式結果

ching 揀咩科

想問BU computing DMC/CST 洗唔洗personal statement
易唔易入

ching係upload IM self-introduction video定interview?

中大CS好似冇乜聲氣

唔該曬清

今年year 1 sem1 讀文科gpa得3.1左右

自己想讀歷史有冇機？或者有冇其他文科好推介

定還是太低冇書讀

self-introduction video

如果我up左打橫嗰張又比埋錢咁點算

有問題嘅話佢地會通知你再upload過

咁就好 唔該曬ching 好人一世平安

想問其實可唔可以上到去駁唔同嘅科或者學系
有冇Ching識人或者自己係

依家個case係media asso/hd 去 商科 degree

回覆者GPA過三爆四 三大實有份

想問下報city marketing Ielts 冇 6.5 係咪已經冇望

想問有無咩文科水泡推介
大概3.2 gpa係咪報得樹仁
見bu宗哲起碼都3.4

好似已經派左好多offer 你gpa點

Asso 讀Bc 得2.9 Gpa 想問有冇咩八大水泡科可以搏一搏

想報 main round
Gpa3.3
Sem 3 成績未出

3.3就ling u /bu 算la

2.9 去含大la 咁低

Bu個系統今日維修定點
入唔到去

好多讀文科都入到
無乜問題

想問city finance 同Business analysis有咩分別
個friend話fina係水泡 唔好讀

係維修，但唔記去到幾點

唔似水泡 city finance好似 average 都要3.6幾
聽講business analysis比 數有4 cg3.7 多數直出offer無interview
但兩科教既野唔知係咩 有無人解答

今晚10點

係，一係佢冇返中學攞，一係攞返去整唔見

如果我cg3.8x 但數得3 有冇可能

我剩係比dse cert，冇比中學畢業證書

難入,基本GPA3.6

UGC 要3.0up

睇以前database搵edu
應該有啲2.9入到

Asso 讀文科3.2 Gpa 想問city AIS有無機有無其他水泡有得博下

other document得架喇

想問有冇Ching 而家入到bu server
我入唔到

入唔到x2
希望聽日冇事啦 想報多科水泡

小弟依家係cityu ppp (housing) 同cu gender studies offer 度掙扎緊，巴打絲打覺得揀邊科好？

想問下poly city bu 嘅ref letter係咪全部都係online 交就得？

好似唔得 淨係俾交supporting doc

AIS至少3.4啦

Summit 左仲有得報咩

岩岩先發現原來係唔得

我未submit ah 資料都未填完就俾人趕返出去

咁Ching 知唔知 ISA情況

有無ching入到Bu個non jupas網
利申：一科都未報 好撚驚聽日都死server

一樣入唔到

2科都乞食，唯有睇校名
三大啦

冇accept到city CAH 文化遺產offer，祝睇到依個post嘅人接到個offer

Ching報咗三大所以唔要city offer?

唔係，我讀緊樹仁新傳，諗落都係讀啲自己鍾意嘅野開心啲之後再睇下有冇media科收我

cg4.0數3有可能

啱啱收到CITY ACCT AS2thx offer god

Gpa幾多

acct唔洗interview 喔？

要吖 12月頭in咗

原來如此

City official 佢正式收你俾翻佢就得

打過上去問

唔該你呀Ching

英文3 但無讀商科

BU 三科CS 情況差唔多

想問下city non jupas係咪報幾多科都得

Ys

Thx ching

我未有任何樹仁gpa 但我Hd個時CGPA3.52

Thanks

Ching勁

想知city business analysis 通常幾時派offer

想問下poly acct係咪未開始有interview？有d淆係咪已經有interview

yr1未出gpa 收到city acct conditional offer
要cgpa過3.1

你DSE幾多分 咁突然嘅
上年有人好似DSE 21分 都係收到interview

二十頭我12月頭都in過

city mgt 開始派offer未?

有冇人入唔到BU 報non jupas個網

ppp la gender studies top up degree

頭先都仲入到

冇事啦喺browser問題

入到但比唔到錢.....

+1

啱啱用vivaldi入唔到
edge開到

safari開唔到payment

load唔到

俾唔到錢點算

BU 個網係咪死咗我交唔到錢諗住重入一次，點知入都入唔返

係login唔到

Execute stored procedure ( creating CCCS payment request ) Error!

bu payment load左半個鐘都load唔到

BU Sing in 入咗去然後佢彈返我出嚟好彩City報多咗幾科啫

想問下bu第三輪可唔可以報

好似冇第三輪

Late round 有penalty ，照報咗先啦

報唔到，login唔到，點算

點解要deadline先走嚟報呢，早幾日報唔好咩

我咩都打曬 但唔俾我交錢

有冇人BU交到錢

The user name has signed in at [ Jan 4, 2021 XX:XX PM ]! Please try to sign-in again 15 minutes later.

我知錯啦，比我交錢啦

琴晚都有人試過咁樣，你重新開個ac應該會快啲

login唔到 比錢就彈我 之後就同你一樣

入咗去都唔會俾到錢

點算

同一AC打咩密碼都
The user name has signed in at [ Jan 4, 2021 XX:XX PM ]! Please try to sign-in again 15 minutes later.

完全入唔到bu個網

我都係本身係payment error 之後就彈走我 夾硬logout 我

The user name has signed in at [ Jan 4, 2021 11:19 PM ]! Please try to sign-in again 15 minutes later.
而家已經係2344 都係唔得 dklm

log in la

load左成個鐘都入唔到payment嗰度 有無得聽日打去問下點搞

會唔會再冇機會報

錄音（利申已打）

屌 咁唯有等下一round

5月仲有late round 但唔想咁遲先報 等offer都等到嚇死自己

樓上話會有penalty

你呢個鐘數打，點會唔係錄音

log in 到 都係比唔到

得返5分鐘

give up

完

+2

唉

Coming one:EdU Main Round

BU 頭先入唔到嗰啲人不如我哋一齊send email同佢講？

sure 圖已cap 其實真係佢問題

啱呀我一早都填晒資料! 不過報咗第二間諗住搞掂嗰間先理BU 因為人哋個deadline早幾日

已屌

搵唔到email，邊個先係

ardirect@hkbu.edu.hk

我send咗比佢啦! 星期三再打電話同佢講

完全一樣

今日朝早就打啦 仲隔多日

係咪讀緊樹仁year 2 唔該

係呀

想問下ust bm 同 city 商科 點揀 一個year 2 同 year 3 同埋可能爛grade

三大同非三大

你已經收到ust bm interview?

bu early round 係咪都派咗offer 了
我early round 報
見好似又無ching 收到offer

咩科

如果你可以好似R Ching咁係city爆gpa 咪city

唔怕chur就Ust
想輕鬆就city

mkt hrm

放左城大中文offer 各位手足接實
HKU OFFER GOD
POLYU OFFER GOD
BU OFFER GOD
願主保佑我地早日上岸

想問下如果想升番nursing senior yr，
見到offer表hkcc有兩科：health studies 同nursing
應該簡邊科好？兩科有咩分別？

who is R ching

但要讀多一年 個感覺唔會好差咩

揀城大啦

如果你當初ust interview 得 你仲會唔會讀city finance

有得讀year2咁好都問……讀多一年學嘅野都穩陣啲，讀多兩年就話要諗諗姐

HKU interview god
HKU offer god
CU interview god
CU offer god
PolyU interview god
PolyU offer god
GPA god
N手飯god
Non-Jupas god

應該揀ust,但入到去成績就唔太掂

UST商科好似都要讀啲calculus

3.72 hku ba係咪冇機
見上年Conditional offer都要3.75

有冇ching知道由on waiting list轉做under review係咩意思

準備收offer

UST offer god
Polyu offer god

上個sem gpa得3.3
想問下city cah 有無機

利申:報history做first choice
dse讀雙史拎4

佢今日唔俾人打 check 清楚先屌please

問左啦 佢話學院知啦喎
同埋都無屌你 jm9

Year1 entry可能得

咁冇機會啦
唔想year 1 entry

貌似呢科今年收低咗
等到八月可能有n手？

我都係3.3但報左cultural heritage，今個sem cgpa應該可以上返3.4，中文5中史文學4，希望收到offer啦

呢個case就應該有機會
因為揀咗cultural heritage

一齊集氣

收到shitty mkt offer 了
gpa 唔高 但有early round interview
本身waiting list 之後轉咗去under review
希望各位ching 可以入到想入嘅科
好人一生平安
利申 gpa 3.4 only

無呀 eng 有4

有無人知city Finance, UST BM early-round 派offer/interview未?

可能我差到都要quit

邊間u？

City biomedical 派offer 未

Shitty

關咩Top up事姐，2科都係Ugc
唔好亂水人啦

Ching 讀hkcc定space?

高gpa？

你本身asso讀文科定社科?

文科

想問有冇Ching 知poly同city 嘅ref letter 今年可唔可以online交 以往都只可以by post

你有cu gender offer？ 係唔係有interview？interview完之後即刻就出？想問下gpa幾多

同問

想問下有無人收到poly itc interviews?

等緊個offer

上個sem得3.3x 仲應該報咩科做水泡好

收到city business analysis offer

我識得讀文科嘅gpa都有3.5以上 社科反而要求低啲 過3就有機會食到n手飯 希望你最後都拎到offer啦 加油

3.3 history stream有啲抆水
聽翻嚟最低都3.4
3.3好彩嘅話都要等食8月n手飯
Sem4努力啲再拉高0.1~0.2啦

我估我sem3應該會高返啲gpa

咁有得追嘅 加油

感動

點解engine科好似冇乜動靜咁

咁cultural呢大概咩range

你本身讀咩科？

cultural再低啲 印象中around 3.2左右就入到
你睇spreadsheet應該穩陣啲 我都係聽人講翻嚟

我都3.3 揀咗Chinese stream

Account

想問幾多gpa

想問留位費有冇得退

3.8x

希望係system delay 我都報咗但未收到

冇

等下啦 應該過一排就有啦

想問下city cah想轉專修個個排位 而家重轉唔轉到

應該難少少啦
上年有frd 3.5等到八月
都冇呢個stream嘅offer

交咗錢就冇得轉

都冇所謂嘅 都係等n手飯

收到offer

3.7

Me too ，offer己收#like
3.69

想問Conditional offer 係咪都係cgpa 3.3

收到喇祝大家都有offer!

報咗city cah 中文stream，依家狀態係under review，想問下係咪有機

PPP 如果揀housing出到黎有牌，可以直接搵工，就算揀其他，例如Public management，你都可以搵Management相關嘅工但AIS出到嚟就真係唔知要做乜，除非你想做研究之類兩科都有朋友讀緊，建議就ppp

以為係我問，屌，就係咯，等到蚊瞓

early round

Yup
你係hkcc?

係

有冇ching收到edu Pe offer

+1 都係啱啱收到
多謝city爸爸

有冇ching收到CITY Finance/IM offer?

如果依家接咗City Business Analysis 會唔會之後收唔到City 其他科嘅Offer

你收到？

lm 想知

Early round ?

好似會 但比較想知個$5000係咪比一次就得

yep

你有無報account? Prefer city acc 定 business analysis

有報acct 不過應該唔會有offer 比較想讀finance多啲

唔會

3.8都咁無信心

英文廢啊ching

acct應該唔會點睇英文

好撚擔心 依家acct一個offer interview都未收到

as2考番個ielts就掂啦，理鬼你dse咩

City offer god
Bu offer god
Cu offer god

3.82 冇financial analysis offer

有冇人收到ust is/bm kira interview?

想問ust submitted之後 status 係咪橫線，冇under review 個啲？ust bm early round interview 好似冇乜動靜咁

yes 今日收到interview

你收到ust bm interview?

唔肯定係咪bm 因為我放係第二 佢封信冇講明邊科

介唔介意講第一放咗啲咩？thank

information systems

數有冇lv4

今年year 1 gpa 3.6
Cie geog 想入返bu geog year 3 有冇機

Year 3？
即係你讀埋下年先報？
Keep住3.6 year 3 entry有機嘅

UST商科唔係淨係收BM咩

讀埋下年 就諗住non jupas入year 3
但聽講bu 好少收bucie 唔知咩環境
如果dse 有full cert + 2x分 會唔會再高機會啲
定已經唔睇dse

Gpa行先
Dse會再有加分
見佢以往呢科mean係3.5左右
不過的確cie要高分啲
本身同其他asso相比佢認受性係低少少

見到google excel入面冇乜bucie都心知不妙
仲要geog 科冇乜數據
不過都唔該晒你

可能呢位巴打講得都啱
我上面講嘅純粹係我識幾個人讀
佢地都話唔知自己讀緊乜
但始終我對呢科唔多了解
可以去望一望ppp同ais會讀嘅野
再去揀要邊科

想問下lingu online application system喺邊到check application status? 即係under review /under consideration 嗰啲

點解City CAH唔係搞得越嚟越好

我frd數3 cgpa3.75入咗

咩u嚟

city banl

正

poly info sec12:00am派咗offer

Email+sms

AIS啲Research容易啲搲Funding啩

唔見有，淨係見到submitted

有無人報咗CUHK Gerontology同Community Health Practice？

3.9幾

都係嘅，可以睇埋以前其他人嘅討論

好勁!

有冇in hku nursing嘅同路人？

幾時interview?

finance offer出啦

City???

我覺得還好bor
係個題問COVID 難
其他都正路

想問shitty mkt conditional offer 係咪都係一樣

我都揀左politics

HKU BA有冇人收到offer？

咁快出

有冇ching有city ee三寶消息

Ching是咪報advance offer，有無updates？

database有一個record
我11月尾報咗ie到宜家都冇消息

我都係 所以想睇下有冇多啲人有消息

你係咪都有報poly info sec?

收到

Ching幾多gpa同邊間cc

得year 3報

係呀 呢兩科senior entry呀嘛

應該係？身邊幾個fd都一樣

有

ching咁你幾多gpa?

所以它有分advance offer咩？唔洗直接按次序排就OK？

Advance offer係第一round，11月18 deadline，早過regular，所以想問下有無人都係好早報咗，同埋會唔會有updates

Ching幾多gpa?

份扑街MT真係忍唔住屌他老母

我係第一round報啊，沒咩特別要update，都係DSE、GPA成績等，反正個網會有指引教你好簡單。

咁應該未有interview通知

有冇話想讀啲乜？因為你呢個分未止於去到報呢啲科

Health care/ ageing有興趣啲
其他科真係無咩興趣 同埋只報senior

aging poly好似好啲，你呢個分入梗，perp好啲interview都已經好穩振

會㗎啦 上年唔使in，唔知今年點

上年高分直派，低分要打文

Icic 其實Poly ageing 好啲定 CU老年學？

睇你中意邊間，就咁睇科應該poly好啲

你呢個分數入老年學根本係浪費，大把好科給你報，例如CU nursing。我唔清楚你個分數係咪起你𠴱科係高，不過如果社科有呢個GPA入港大中大政政、社工都沒問題

琴日in 咗early round

仲有兩個sem呀
我興趣行先同想早啲grad
社工之前都有諗過
CHP會唔會好過老年學但我擺咗2nd

我prefer CU但Poly應該易入啲

CHP應該比老年更適合你按科來看

想問下幾多gpa？

Sis第時想做老人行業？

中大政政又難啲啦

祝大家唔使讀shitty人院

是

咁真心應該直接報社工，你有沒報city同BU社工啊

無呀 社工咁激烈

睇面試姐，但我覺得你自己中意就好，唔洗介意人地點講

Sem1衰左得3.16 Sem2仲有冇機追返入ugc year1?
有full cert但係讀cie 聽好多人講cie啲課程上到去冇學校認受 而家開始驚緊

想問下你咩cc gpa幾多

top up易入啲

我都有啲興 宜家人口老化咁勁 應該好大需求

自己唔想top up呀
不過冇計 sem1搞到咁樣 sem2努力啲算

Sem3再諗

拉高啲都有機會嘅，同埋都好睇你入咩科

想入bsex

讀緊咩

比你教

報左bu social science 同埋 arts

咁你有無報類似嘅科

year1冇20分應該都幾難收

咁就出事 dse先19分 今鋪真係搭埋心水top up算

year 1呢個分冇乜機會走的
除非你sem 2爆4
不過好多學校都係睇sem 1先

報了cu gerontology同poly aging

可以搏下，而家已經無以前咁大競爭，但機會頗細

搞返掂個sem2先啦 再衰多次真係要讀top up

我都係sem 1就報咗bu嘅creative writing
同comm journalist
但係到依家都仲未出gpa

讀cie? 呢兩科收分都好似要幾高先上得返去 加油啦

同你同科

有冇UST既ching 收到interview，個reply form 係咪直接copy 加少少野之後send返比個professor就Ok?

same

City offer all AS1??

九月有機會做同學

睇下有無機會相認

Ching收到offer？想知你Gpa幾多
感激不盡

我都係cie year1
同你一樣好撚驚冇認受性

唉而家都冇得點後悔
唯有比心機讀啦 真係唔想讀top up

或者唱落花流水相認

hkcc 3.9x

加油

Thx

我想問下poly accept offer個制喺邊
交完錢搵嚟搵去都見唔到

想問問city business offer有冇係YEAR THREE entry
若有 想問問巴絲係讀asso定HD

唔係正常都AS2? 得好少AS1位

收到city BOM 會放CAH 接實

有冇Ching in 完 HSU?
係咪淨係做Google Form

啱啱in完
唔同科唔同安排

你仲有3個sem(? Keep住3.6或以上隨時cu都有你份, 加油

City Finance Cgpa 要幾多到先有offer?
我cgpa only 3.65/4 系咪無機會...

希望收到offer嘅各位Ching填一填上面個Excel
方便自己嘅師弟妹

想問gpa幾多

勁到gpa god

我都係比打橫
但已經有Cu 同city offer
所以應該冇問題

CAH 咩stream

已經有cu offer
好勁

近3.8

中文

個分會收到㗎
你慢慢等下啦
日日問冇用的

Btw 系你老母

3.88 有

想問有無有人BU Film 嘅消息直接收到interview/ offer

想問cgpa3.54有無機會入到city或者bu嘅中文

有冇人收到cu philosophy 嘅interview?

有啦屌你

想問下洗唔洗interview

過多兩日就開sem了

唔考有機會連interview都冇

有無人中大哲學系已經收到offer

poly 今年係咪話要搵番學校交cert?

下面唔係有寫dse cert就得？

係 無理解錯嘅話 要搵番所有讀過嘅學校 叫佢地直接send 番D cert 去verify

except dse/local secondary curriculum 喎

咁dse result 要喇呱

highlight咗個句呢

姐係點都要send 個request 出去 差在個對象係邊個

依份野應該算係certification of examination results???

個重點係佢要由發出嘅機構send 比佢 唔可以由自己send 比佢

有dse cert唔使叫中學搞
冇dse cert先要叫中學出證明

請問Edu GHKS係咪用英文in?
PS用英文寫會好啲？
本身讀中文嘅，gap year中，今年試埋報社科

Interview係用英文 ps佢好似冇規定要寫中定英 我個人覺得用英文會好啲

搭單問下Personal statement係咪交係document個度

想問問有冇人知以往city收HD既學生係year two entry定Year three entry

社科唔係社工wo, 咁就死啦個個都咁上下我一定連in 都無份

有冇得補交
交個陣唔記得加上去

感謝

呢層唔太清楚 或者你可以sd email問下

唔該晒你

搭單問下嗰啲Senior entry only嘅Programme係咪已經Default咗係Senior entry，然後就咁揀就得？
因為我見佢全部都係寫4-yr FT

不過我記得 Global and Environment Studies係有Year 1 entry揀
ghks 同polticial science就一定係senior entry

Thank you

想問有冇人有報edu pe?

Poly可唔可以轉次序？

我報完好耐 所以先問呢個問題

想問poly civil 我space cgpa3.5x有冇機 會唔會唔收asso仔？
睇過資料都係收hd ive多

Ching我都係

請問edu non ju個upload payment proof係俾咗錢upload 入數證明先可以submit定點？

同問
同埋個reply proforma係咩黎

想問下如果係打電話通知 通常號碼係2字頭定3字頭？

Both

我想問打去admission office啲人係講英文定中文

我用online payment係咪都要up?

呢個係我咁多nonju po見過最有創意嘅問題

英

而家個cgpa有啲危 但係讀緊yr2 應該照搏senior entry定搏yr1 entry

我諗應該係書面用英文, 打電話通常廣東話, 視乎情況

有無人log in唔到edu system?

有冇人收到bu city poly既acct offer??

Edu 報咗同交咗一個programme錢先
就報唔到多一個programme？

想問poly advertising design 二月先要portfolio，咁我application個到嘅portfolio information sheet 要填啲咩？

屌 原來自膠

時事評論嗰類

而家讀緊soc sci 暫時cgpa 3.1 想入poly轉讀design

想請問報edu啲document係咪冇得delete
我每一科都寫咗personal statement 各自寫咗唔同嘅嘢唔想share俾佢知道我apply咗其他

商科online interview洗唔洗著suit？

恒大點會唔收

著左冇壞嘅

但係gender 睇落除咗校名，真係好似會斷後路咁

有呀我唔洗interview 交written work 去review 12月尾就出offer 今個sem 估唔到升咗cgpa 依家cgpa 3.7

不過其實我仲猶豫緊，cu 個邊未交錢但聽日deadline

想問下係讀緊社科？

Yes a CIE History and Hong Kong Studies

thanks

有冇人入唔到教大個system

入到吖

佢上面寫明Upload咗上去嘅係會Share俾所有Programme㗎喎

好似用online payment即係credits card個啲唔洗比payment proof
用atm個啲就要比proof

你係up咗每科嘅personal statement上去
定淨係up咗一份

一份

諗緊好唔好upload多份標示係邊科嘅personal statement上去
依家upload咗一份，但個份好specific講我係apply緊邊科
怪自己眼殘冇睇清楚就交咗

非專科一定睇校名

有無人知

cu係邊到update cgpa,見唔到有位我入?

好似之前睇過話cu 唔駛update cgpa

但係報yr 1 entry唔驚競爭仲大咩

我都想知其實senior entry競爭大啲定係year1 entry競爭大啲

小數

想問bu pr係咪仲未有interview

好想死
考IELTS speaking唔記得帶身分證
有冇人可以救下我

唔緊要啦 下次再考過 加油

啲職員點講

問我翻去拎要幾耐
我話來回20分鐘
然後就笑住送我走
應該心諗多謝我捐錢比佢哋

輕輕一推

yss

身分證都唔帶出街抵死
好彩冇狗ss你

想問教大係咪無位交ps?
搵左好耐都唔覺有

唔該你

考reading 嗰陣有帶
跟住翻咗陣屋企唔小心放低咗

收到City Bom 同 Mkt offer 應該放棄邊個？
求大家指點迷津

both are okay la

想問下ust non jupas係14號 0:00 deadline 定23:59

City Bba科 main round大約會幾時派offer? 唔該大家 祝個個有offer

冇人知

有冇上咗岸嘅ching未考返igcse

你三大？

Polyu data science 出左offer未

想問下LingU係一個Application揀晒所有Programme，然後排Preference
定係要另外開Application，將排第二第三嗰啲擺返落First choice？

有冇ching 收到UST / Polyu civil ?

Yr1 CGPA 3.15 ，sem3 GPA3.8，仲有冇機升返上去 報咗city 既 biological sciences

有報cie

想問吓有無ching 交完City IM self-introduction video後, 有interview/ offer?

收唔到, 系度問吓有無人收到

2.76夠唔夠入hku sci
我入到會努力讀書

我內地生

咁一定得

CGPA 3.51 琴日收到City offer

咩科?

啱啱收到CUHK CHP interview，有無同路人

其實city main round bba大概幾時派offer？

政政

City social work year one想問吓幾時會有interview

有CU gender studies offer

好勁

我yr 1賤種含大仔 想tran bu/Shitty BBA 但係gpa得3.2 係咪可以收定皮先

點解想升U都會讀含大？

屋企人問題+冇做足research

但係有巴打同我講過佢身邊有人同樣含大yr1 gpa 3.1 DSE英文3+ 冇考IELTS都tran到去bu BBA喎 我DSE英文4+考咗IELTS會唔會有機會

你有Eng 4 同Ielts就緊係唔同講法啦

我IELTS pre我自己應該有5.5-6 咁有冇機

阿豬阿狗都有6
6係最低要求

5.5+dse 4可以收皮？

Dse4點會得5.5咁低。。。

寫唔晒

Writing寫唔晒

讀恆大好失禮你?

含大本身係完美嘅 但係我係低賤嘅

唔好咁執著啦 都係大學啫
畢業後又一條好漢

含大太完美啦 我呢啲賤種配唔起恆大個朵 所以要tran u

你真係上得連登太多
現實一個人都冇笑過我讀恆大

現實知你係邊個加當口當面梗係唔夠膽笑你架 但係我作為含大仔冇尊嚴又抬唔起頭係事實

咁點解要俾校名限制咗你自尊?
你肯定係入咗八大會打落ig bio嗰啲人嚟

收皮啦

禾含第一

yes

你main round報？

你gpa 3.2 關恒大咩事先 你咁嘅心態去到邊都係一個賤種

我幾時有話過我GPA 3.2關含大事

得你自己低賤冇尊嚴就咪撚係成日係禾含前面加個賤種/廢柴 影撚衰曬

真心個句 係禾含都係拉curve
得閒問多啲professor 啲assignment 問多啲意見其實唔難 你最緊要搵班人一齊夾 一齊上堂

想問下itc係幾時有得簡stream

main round？

我報左ust bba，我first choice 放左finance，second choice 放bm……
想問下ust 係咪只會派bm interview 而不會派finance interview ？因為佢淨係會派bm offer？
求好心ching 解答

以往都只派bm interview & offer

會放city bom offer 大家加油

成個sem 都搵人做功課輕鬆爆4

Ching Cgpa幾多有offer?

物管好辛苦 諗清楚好啲

我3.7x 見有人3.6有一手offer

最尾一個sem 都重要？我以為D offer 只係睇頭3個sem cgpa派

我想問學校lecturer 話會幫我落reference letter名

但係reference letter唔係應該係一封信嚟架咩
咁我要點upload 上去Cu

想問下而家cu chp interview係派緊幾多分

佢幫你寄去？ 唔似唔會經你手

佢就咁講 所以我都唔知可以點

似佢直接比CU個邊

咁我應該要點
我都唔知可以邊度*put my name *

CU個system冇位比你填referee咩？

我4.0 grad都未收到

睇interview表現

今年奇怪姐，好似搞好耐都未出

唔見有
定係我眼殘

Hello!!!
教大係咪要將個ps upload 係supporting document到？因為前幾日報 無位交ps
Supporting documents個到又寫交DSE cert/transcript 就ok 然後我無交到
諗諗下唔對路所以上黎問下
可唔可以打電話話填錯野unlock個ac交返

(原來我留錯咗comment去拜offer god個post

咁你諗住幾時考？我都未考，係直情未温過

開咗sem 超多野做
唔想冇準備過去考

3.7 up 2nd choice收到1月尾in

如果2月尾先考ielts 會唔會太遲？！我都想搏下入bm

真係唔知
我淨係打過去我個科度問

你唔係想入bm？

大佬咁勁 點跟

無知問句
收到cu offer之後仲洗唔洗交reference letter

Ok!!! Thanks Ching!!
好人一生平安 cc post都有見到你

唔係

睇嚟係同學平時喺嗰頭答下人問題咁啫
祝你過兩日收到個靚Number

玩夠膠未

咁你係真勁喎

想跟你學嘢

喺online recommendation form到入名

連你都要狙擊我

琴日收撚係early round 你main round咋

有無Ching報中大哲學已經有interview/offer

Cuhk 個最新cgpa 點updated
灰色左改唔到

我係upload transcript 上supporting documents

見到啦
原來自己真係眼殘

終於收到 ust bm interview la

有冇人知點解PolyU Year 3 Entry Non Jupas冇Investment Science揀

己派 ust bm interview

勁驚到時唔識講野

呢個?

Cgpa 幾多?

Bu city可唔可以報late round
知bu有 但係咪真係會收人？

Gpa 高先會考慮

ust bm interview

Business acct
Sem 1 3.1
Sem 2 3.4
Sem 3 3.6
想問poly有咩商科可以報？acct同gscm有冇得諗

收咗offer未？
佢有叫你update gpa?

自己睇admission figures啦 伸手黨

睇咗啦。係睇完想問下有冇機

想問hkcc IT yr2 CGPA 3.38 搏唔搏得過 computing yr1, 唔係幾想讀information security 水泡科,佢又冇得揀一科yr1 一科senior
極尷尬分數,都唔知點算好

Online定f2f in?

City 唔係科科都有late round 你要上返官網睇 如果係3.1x-3.3x 可能要去到七八月n手飯先派到你 前提你有報main round 如果係呢個range late round gpa唔太吸引人哋睇

有冇人係報咗lingu socsci架
有咩問題我都可以幫你解答
利申：已上岸

想問下巴打身邊D人nonju around幾分 最高同最低?

Cgpa最好過3，如果唔係會難啲入1st preference major/stream
以lingu嚟講最低我見過係2.9x，最高唔清楚

你本身點排major/stream先？

THX

BTW 巴打仲有冇印象之前IN你問D咩 英文/中文?

想問有冇人dse 英文lv 2，但冇考ielts都入到㗎？
聽過有人咁樣入咗city，想知lingu有冇

實有，尤其是lingu唔太care ielts

我冇interview ar，係一路呆等到7月中就有offer

感謝ching

唔高，得3.16

唔係有得edit program choice咩

Ching upload official 定係unofficial transcript?

我第一次報

你睇下program choice個度有冇edit制

有冇人知ielts 點樣可以add cuhk as result recipient

10月已經upload左yr1嘅official transcript
啱啱semA出曬grade又買左另一份transcript

想問update cgpa係咪要official transcript 先可以upload sem3 gpa

係咪未交錢先可以edit？

City 唔報？

有冇人成功比完錢之後仲改到poly program 次序
見上個post有人問不過最尾好似唔得

有冇好心人指教下UST個1-page resume 大概要寫咩

得罪講句 ust 3rd hon>city 1st

最好直接打電話去問

想問city商科有咩水泡

Year 1冇問題啦

含大gpa 3.8？
定asso gpa 3.8？

Tran u雖然好難
但3.8都叫高分
報左先啦
呢度冇人知最後得唔得

今年有冇報Non ju? 想tran Bba咩科?

就咁edit 未upload 到

我 CU NON-JUPAS 個Account Expiry Date 係2021-01-27 而我又趕唔切交reference letter. 禁呢一欄係咪可以收皮?

禁我仲問唔問professor攞reference letter好?

Reference letter可以submit完application 後補㗎喎

有報non ju
bu嘅話想tran BBA 大科
shitty嘅話想tran management marketing im business analysis任何一科 non ju已經報哂呢四科

新制好似係今年year1先開始 你year3入既話應該無事 不過我都唔太肯定 有錯請指正

得year three入先冇事

冇錯

igcse尋日出左成績

我本身cgpa得 3.38 今個sem升返上3.55
本身報哂啲水泡科 poly istl city im/mkt
我想問而家late round仲報唔報其他嘢好 有冇啲推薦

Ching 你講中文？ 你個試係幾時考？

有冇人放personal growth

你有cu offer 我就同你換music

係喎 唔該ching

Interview表現好就有機 同埋要考返個ielts6.5 gayau

你有咩？

打電話去問下

想問lingu可以點update gpa我搵唔到位update

想問下係咪未收到 offer 就唔需要主動 update 自己最新gpa?🙏🙏🙏🙏🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

要 唔係佢唔知你做到佢個requirement

如果最新cgpa 小跌左唔會反而更冇幫助?

已放city bom & business econ offer 接實

中文10月考

點睇成績

佢會寄封信俾你
裏面有你個網上ac名同pw俾你
入到去就有result

但你都要up

係 暑假報 10月考

我未收到封信 thanks

我都係暑假報 不過我11月考 暫時未收到信
我係考Pearson Edexcel

我cambridge 所以應該唔同時間出

Pearson Feb21

你意思係你肯定唔同U下輪派 conditional offer一定要睇到夾埋sem3 最新cgpa?

如果你肯定係compulsory,我當然迫住要update🤦🏻‍♂️,

但如果非必須,又冇幫助,我update左咪變成助攻其他人拎offer?

講錯,唔係助攻,係轉送offer 比其他人🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

你考柒咗拎offer機會細咗好撚天公地道啫
個個好似你咁sem3柒咗唔放上去唔撚使讀year2啦
你咪唔好up上去 廢事幫人助攻啦

想入人地間u資料又唔畀齊 又想玩啲小手段拎offer
真係屌你都廢事

唔upload咁你唔洗讀year 2啦
人哋唔好year 1就收你？
一定要upload最新嘅
最後冇offer唔好怪呢度啲人冇提你

佢可能覺得啲大學係傻嘅G持佢唔好up，費事幫人「助攻」

Kong u electrical engineering 出左interview

要一個工作日處理，你俾留位費？

想問吓各位知唔知道點樣delete咗 poly 其中一個post secondary qualification 因為我唔小心開咗兩個

想問下poly交完錢仲改唔改到choice？

想問中大使唔使update CGPA？
我淨係搵到位upload新transcript

希望你係報社科

你做乜答佢
咪由佢唔好up囉
等佢自己冇offer

冇得edit 的

non jupas 冇人俾你做任何嘢
唔好講到逼逼聲
你甚至可以唔報大學

大個仔啦

面對下現實啦

改唔到的

有冇人試過問人攞reference letter 被人拒絕咗

佢係點reject 你

reference letter冇乜用
就算佢喺外國嘅U做過 UG level嘅reference letter幫唔到你入U

下個post記得執頭版

咁多人報，佢就肯定知你間學校出左成績，
你唔upload，佢點知你係因為唔記得，定係因為Gpa跌好多而心虛？如果你唔係跌好多嘅話，又點會驚因為呢零點零幾分而收唔到offer？
到時佢見同一間CC，人地upload左，你仲唔upload。你係黎申請大學wor，咁冇誠意，人地每日要睇咁多份申請表，仲要逐個逐個打電話黎提你咩？難聽講句，佢直接唔睬你都吹佢唔脹。

唔夠credit可唔可以non ju?
即係正常人一個sem 有18 credit, 兩個sem就36個
但係我一個sem 18 cred, 一個sem 15 cred, 加埋33 cred
其他大學會唔會因為我唔夠人多credit 而唔揀我？
Thx

咁你少咗個3個credit幾時補返？
你都要grad到先可以去claim offer(如果有)

諗住year 2補返

幫朋友問
佢想trans U 讀City Management
有無上咗岸嘅巴打讀緊 呢個course好唔好
Thanks

你宜家報係yr1走喎

Unofficial即係非正式
例如你上網cap你嘅成績upload上去
或者Office印定張非正式嘅俾你
至於有冇1st round
要睇你dse成績同埋報咗咩科

Btw佢想year 1 trans U
佢想知道trans到嘅成功率大唔大

點解poly hd 報poly non ju 都要交錢 說好的親生仔呢

新post:

1001